有冇人聽過Rurutia嘅歌？

連登好似未見過人講Rurutia，想睇下有幾多人聽過。

Rurutia簡介：

小弟喺大概十年前左右，無意中喺foxy down咗Rurutia嘅Selenite，一聽之後就一發不可收拾
佢嗰種治癒嘅聲線，無論快歌定慢歌都令我放鬆心情，個感覺係其他歌手畀唔到嘅。而且所有歌都係由佢作曲作詞，啲詞好多都寫得好靚，呢個亦都成為我學日文嘅動機。

2010年前佢每年都會出唔少歌，可惜之後因為身體問題愈出愈少，曲風亦有所改變。早兩年轉會，出咗隻single之後，就一直都冇乜消息，之前個page冇咗，新嘅page整咗兩年都未有，facebook冇update過，連間制作公司嘅官網依兩年都係冇update過

最近冇嘢做，就打咗封信經FB畀Rurutia，原本以為個page已經冇人打理，點知竟然轉咗已讀

分享幾首我覺得好聽嘅歌

近幾年我覺得好聽嘅有

我最鍾意Pluie
（應該話我淨係聽過Pluie)

鐘意左十幾年
lost butterfly
月光石
opus之後的碟都有買，仲幫手拎過簽名CD
一之訂左二十幾張簽名CD，竟然簽哂俾我地

yes Asia 有resonance 喎

得閒不妨聽下佢其他歌，好多時Rurutia會通過歌曲抒發佢所想，但Pluie始終係為隻game而寫，未必做到依點

簽名

有聽佢啲歌不過唔太認識佢
純粹因為係youtube搵歌聽
咁岩聽到首LOST BUTTERFLY就比佢把聲吸引左

但上面佢既歌都比較少, 聽來聽去都個十幾首
replay率比較高既係蝶ノ森、愛し子よ

估唔到咁快釣到大佬級fans

可惜我依一兩年先開始收佢啲碟，乜特典簽名都冇
Rurutia個官方page又係，以前唔識日文，完全唔明，而家睇得明個page已經冇咗

yesasia我之前睇咗，撳到入去佢寫冇存貨

依家大陸迷蝶論壇仲有好多新一代活躍中。有次佢地十幾人唱左I am keep on loving you ，整埋CD多謝rurutia。佢地都有送多隻俾我，滿滿的愛啊
(不過好似無收到rurutia回應，真係低調到一個點。。所以你都唔好望佢會覆)

大部分rurutia的碟絕版了。。
依家事務所無運作咁。。。
無哂消息

cd rom 都要回一回
計一計原來都聽左10年
最鍾意shine 同lost butterfly
由一開始聽佢已經驚佢唔會再出新歌，因為好似係日本都冇乜人識
到依家真係冇再出了

朋友介紹我聽愛しい子よ 好正

聽過好治癒

個論壇同首歌我都有睇，I Keep On Lovin' you原本就係Rurutia特登寫畀我地fans，有咁多fans一齊回應返佢真係好感動
我記得佢仲係親身拎去studio

封信已讀我已經好開心，起碼個page仲有人管理，唔敢奢望有回覆

轉左去未來之音
得三百幾like個個先係目前官方。。

唔出live，唔搞活動，連官網都係幾個月先update (EMI年代)，呢類歌手係日本無咩人留意。。
反而係大陸比較多人討論，歌迷有相當質素，翻譯又多。(風之阡陌 功不可沒)

睇埋MV吧
呢首歌其實好黑暗

會唔會係連登第一個post
高登最近個post好似都2年前

女神,鐘意左十幾年
不過近年新歌風格都轉左唔少
少左以前個種神秘又治癒既感覺

嗰位風之阡陌真係好犀利，所有嘢都譯做中英，連電台節目都有
我見外國都唔少知音，有個法文嘅rurutia論壇，youtube亦有好多西班牙文嘅翻譯

睇完個post即刻搵嚟聽
原來真係好多年無聽
中學嗰陣明明好鍾意 仲成日loop
把聲真係好靚 好好聽

把聲真係好特別,好入腦
加埋佢既唱腔,好似冇咩人翻唱到
風格亦都別樹一格
唔好以為佢淨係出治療歌
暗黑風格既都有,仲要係快歌

當年播鴉KARAS果陣第一次聽月光石就好鍾意

我一開始喺foxy down月光石佢淨係寫「KARAS 月光石」，結果我喺foxy搵極都搵唔到其他Rurutia嘅歌

我調轉,好多年前淨係聽過lost butterfly
但唔知邊個唱
睇完karas,一播ED就認出把聲
即刻搵返R姐D歌

病嬌

第一次聽佢既歌就係lost butterfly，個時好hit，都已經好多年前，冇諗過佢依家竟然靜左，可惜

btw初初聽個時覺得佢同nagi把聲好似不過歌法好唔同，表現力都好正

仲有波波羅王國op
當年atv有播。算係早期香港人接觸到

同感，Nagi同好多歌手一樣把聲係好清澈，而Rurutia就好似沙沙地咁，有種獨特嘅感覺

波波羅唔係tvb咩
月千一夜

第一次聽係TVB播KARAS
聽完即刻去FOXY搵

水鎖 好正

以前我聽佢 kokia 同埋 hitomi

kokia都有聽
霜月風格上都幾似

不過都係鐘意R姐多d

兩台都有播。atv叫火龍小武士

kokia同hitomi好似主要都係偏慢偏靜嘅歌，霜月就好民族風，Rurutia就多啲rock

可惜
我幾年前已經有聽佢

好耐冇聽過,以前成日聽
佢仲有出新歌嗎？

lalalalaha~~~~

我第一次聽係Lost Butterfly，好鍾意冰鎖同愛之子

2年前算唔算新

鍊金工房a17

你咪等下a19有冇

但我始終係比較想聽佢自己，而唔係為game出嘅作品
最新已經係15年嘅Don't look at the color同Not afraid

係咪GAME歌都冇所謂,繼續出就得啦
作為fans我會繼續等

正啊
玩零系列識佢

閣下應該搞錯左,零系列冇佢份喎
應該係fans整既amv

印象中唔少人都係睇fans整嘅amv識Rurutia

買左隻單game黎支持下
box set先有ost，放棄

op其實好治療
雖然唔係ruru心水

終於搵到依幾張single

可惜仲差RESONANCE，得AMAZON有，但要成萬YEN

邊度買?

lm

一間叫「駿河屋」嘅中古鋪，上網買再轉運。3隻加埋2000yen，不過質素就麻麻，隻トロイメライ冇おび，Primary CD盒爆咗幾條痕，不過買到就算

之前amazon搞promote先買咗隻resonance

3隻唔貴啦,絕左版十多年

而家要成萬yen，冇其他網有貨

日本唱片鋪會唔會仲有
下個月去名古屋，到時會睇下

佢把聲sweet得嚟又有種空虛感 真係好啱唱愛し子よ個類
btw隻歌d詞
另外自己都好鍾意opus隻歌

我上個去東京都行咗幾間大嘅cd鋪同中古鋪，連Rurutia個名都冇
如果巴打你搵到可唔可以買住先，返嚟交收，絕不走數

無問題 我諗要去以前有應援的唱片鋪先有

唔該巴打

もしもまた爪を立てて あなたを奪いに来たら
この手で 撃ち殺してあげる
若她再豎起爪牙 想來搶奪你
我將下手 將她擊殺

出發前推下
睇下有無人想買

顯示有喎
上去睇下?
11號返香港

お取り寄せ，即係冇
巴打一路順風

好似唔少人係睇依啲片先知Rurutia

個個年代好難搵到邊個唱
我都係睇返鴉先搵得到

primary 印象好深刻 過左好多年都仲好記得個melody 同歌詞

google 翻譯為現貨喎?

お取り寄せ即係暫時冇貨，要問供應商拎

仲諗住補返張冰鎖

幾個月前amazon仲有，唔洗2000yen

成張primary single都好pure好true
同病嬌嘅愛し子よ好大差別

今日去左名古屋站上面個間
現貨都要睇邊間有
早知訂定

想買碟支持下都咁難

愈摺愈埋
轉會之後更加靜，成年幾無消息了

愛しい子よ好病嬌